要向藍/綠加強宣傳保有英式制度先長遠有錢搵有地位,行中式制度點夠人爭

好多藍同綠(所謂中立)都係為自己利益,利益動物先支持建制/唔出聲/逃避
但我同佢地講呢個POINT佢地都冇可否認,而且你會認同我講得岩.

但呢方面宣傳真係太過淺薄,如果大規模宣傳呢個POINT,可以軟化佢地立場。
請多D廣傳呢個POINT,或文宣,唔該

推

要向藍/綠加強宣傳保有英式制度先長遠有錢搵有地位,行中式點夠爭

tui

請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單